［理性討論］開花vs遊行

開花=👍🏿
遊行=👎🏿
俾啲有建設性嘅說話，拒絕謾罵。

我先：我覺得應該各區開花，因為各區手足比較熟自己區。而且今時唔同往日，佢有更加多理由捉你，你啊豬啊狗企係一邊都會票控你$2000。同埋人地講到明會安排大量警力係銅鑼灣，我地仲傻傻地過去俾人捉，攞裝過去都難啦。所以我認為應該各區開花。